點分中流感定中肺炎

呢幾日頭痛左幾日
間唔中會咳一下/打乞嗤
食完野就好想柯屎 但呢幾年都係咁
岩岩check左體溫37度

冇返過大陸或者同大陸喱接觸過
想知會唔會有機會中 如果中左去狗局打左圈先

去警署求助